美國國會盡快通過制裁港共中共官員法案 預算10月1日實行

2019年7月，美國參眾兩院通過一些2020年國防授權法修訂案。通過及實行這些修訂，將會擴大針對中國在內多個國家的個人制裁。修訂案包括針對鎮壓香港示威的香港官員:
「美國應該根據美國及國際法，對所有侵犯香港人的基本人權和自由的個人或者法人實施經濟制裁、拒發簽證及其他懲罰性經濟措施。」

參議院法案Senate Bill, Sec. 6209(b)(3).
原文:The United States should impose financial sanctions, visa bans, and other punitive economic measures against all individuals or entities violating the fundamental human rights and freedoms of the people of Hong Kong, consistent with United States and international law.

這一修訂案已經得到跨黨派支持，國會正在處理兩院修訂案的分歧部份。修訂案應該在今年秋季表決及通過。修訂案通過之後，所有港共官員和中聯辦，港澳辦官員將會受到制裁。

制裁港共修訂案會在2020財政年度實施。2020財政年度是2019年10月1日開始。那就是說，十一國慶之日，就是港共官員的家人被驅逐回到香港的大日子。遭到制裁的港共官員名單有二十多人，包括他們的家人在內，將有百多人遭到全球西方國家制裁。

通過左再講

應該過硬

就頂唔住喇

多黨派支持，同民意支持必定通過

10月1日過係有心定無意

有料有料，專登十月一號先過

到時強國國慶 全部港共政府家人 遣返大陸
熱烈地彈琴

如果係事實， 將會係我第一次喺10月1號慶祝

呢段時間cia要起底

真係就屌唔住，仲10月1號先有

希望有進展
雖然都係要靠自己

Sir! this way

過左係咪侵侵都要簽名

不要灰心，是重大進展

歐美做事有過國會程序

名單會定期增加人數嗎？同埋會公開嗎？

得百多人?
我地要幫手搵多啲出黎

增加人數方面 我地幫到手

個post 沉得好快

擺景定贈興 10月1日中國國慶
你班支那豬番去慶祝啦

仲要頂多2個月

香港人加油！

遭到制裁的港共官員名單有二十多人，包括他們的家人在內，將有百多人遭到全球西方國家制裁。

好想知係邊二十幾個官員

希望美國唔好再鳩up

取消所有官員及親屬綠卡啦

廿個太少
應該制裁所有揸過中国passport 既人先

一定要過到呀

呢個係咪唔同人權法？

共享大灣區榮耀

光復香港
時代革命

一直都係只聞樓梯響，不見人下來

快d啦好嗎，每拖一日，就多一群義士俾人拉

push

順便制裁埋班仆街黑警得唔得

侵好似可以唔簽架噃

勇武 唔好再送頭
仲有好多方式玩架
請忍耐 放長雙眼

其實真係唔太識美國啲程序，點解好似由2014講到依家都仲講緊？快手啲啦

熱烈地彈琴熱烈地唱！

有人有心沉post

林鄭李家超鄭若驊唔少得

如果侵侵唔簽，好似會彈返比國會，再過三分二就可以通過

利申: 有印象之前有啲巴打講過

This way

侵仔唔簽既話只要國會大多數通過都會照去馬

推推先

快d

推！！！！！

if we burn, you burn with us

國慶大禮

邊個比負皮？

Happy birthday to you
Happy birthday to you
Happy birthday to YOU!!!
Happy birthday to you

個日子咁靚
覺得好伏

推

即刻啦 等咩10月1

加油！！！
簡直係我地咁耐以來既其一中一個成果
呢個一定過到
到時中共既黨員就食屎了

大家頂住

得廿幾個

遲早中共咪將D官員全部換晒D冇外國背景果班

8月5罷工

我估仲有葉太，一哥，何妖

齊齊慶祝國慶

凍結佢地美國資產
唔比佢地仔女係美國留學
唔比佢地移民去世界各地
留佢地係大灣區繼續愛國愛港

議員無份？

美國係咁，行咗後又work
就會玩大佢

咁開心10月1實行？
咁就普天同慶啦喂

期待

不要忘記 689

喂，唔好比假希望人，佢的確係話參議院同意要制裁港共，但冇白紙黑字話10月1號通過

越快越好

有冇文宣組send埋比歐洲跟機

要睇制裁既人 係大粒定細粒

p牌仔

制裁港共修訂案會在2020財政年度實施。2020財政年度是2019年10月1日開始。那就是說，十一國慶之日

真係沉得好快

Pish

之前有消息講呢條法案真係開心到訓唔著

但拖左咁耐都仲好似無聲氣咁

都係等佢正式過左先慶祝

仲有2個月
點都好 希望事成

推！

我要攬炒

仲唔推爆你呀？10月1過 笑死me

中聯辦 有過千人

係就好啦

快啦
班手足撐得好辛苦

係就快

聽住先
推

哈哈哈 過咗就闔家鏟啦

行緊啦，唔係聽

係做到就好囉

唔係話想撥冷水，編野個title係 Congress to Consider Sanctions Provisions in FY2020 Defense Bill，個意思係話參議院同意呢堆法案既制裁部分係應該過，問題係而家都未上眾議院，你都見到樓上一堆制裁排緊隊。真係唔好太樂觀

當然呢個點都係好消息

繼續流水社運，唔好畀佢停。

真係要靠美帝先可以制裁中國

提供情報俾美國傳媒
加長個名單佢

已經修改過
仲多左幾個議員支持
仲有pelosi

林病一定有份

到時普天同慶
熱烈地彈琴熱烈地唱

快撚啲啦村普，講撚左三年喇，下年選舉都黎喇，你都就黎八十喇，死廢老，無撚用。

共享大灣區榮譽

士氣一野番左來

你放心都得

所以呢個post 光速沉

This way sirs and madams

1/10 要等太耐了
雖然個日子明話支那面

回歸了

但各高官又有90 幾個身份, 一人有幾十本 Passport.
Well, 比佢地來美國其實先真真正正揸住佢地袋袋

呢個法案又同香港民主人權法案唔一樣

係唔係終於有署光

推推

絕對要公佈名字

快！！！！

一定要通過呀唔該!!!

有趣

求過啊

sir, this way

快啲啦

何妖仲話申請綠卡 而加綠帽就有佢份

我迫不及待想玩玩了

Push

國會3分2過就得。

十月一號國慶啱啱好
返蝗蟈啦

快撚啲啦屌唔住啦

推。。。

PUSH

反華係美國兩黨共識

快啦

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Sir this way

共享呀 dllm

推返上去

依家民主共和兩黨都支持呢條法案,正路應該會過,係睇下幾時擺上枱面表決啫.

點解會有負皮

pish

最米確來講
係反共

仲有2個月...捱埋佢

驚你睇唔到

同美國佬提下二哥係細BOSS啦好嗎

快啦

香港人就黎俾人打死啦
頂唔緊啦

文宣同下次流水社運嗰陣，整塊英文BANNNER畀外媒睇

太少
成個警隊都要制裁
至少唔可以入境移民

希望能通過，懇求救救我們的孩子吧！

仲有兩個月 過左先算

齊來共享大灣區
俾佢地感受祖國既愛

人地中共官員堂堂正正享受中國榮譽！你地班連登仔識d乜

頂住啊大家

係就快
都嫌太耐

推手

過左既話會係非常大既助力
同埋班差佬仆硬街

算撚數把啦！跟本好多美國官員議員都攞緊大陸官員著數, 一定過喎到

愛國既一定會支持通過

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

sir this way pls

國慶

10月1

送份大禮比大陸仔

要名單有名單
最緊要快

終於
留低同我共享大灣區榮耀

頂吓 玩長期
過左10月 開始冬天 大家厚衫左
仲正

而家最緊要小心做任 行動完唔好比人拉先係重點

呢個叫Veto. Congress讀完比總統簽署實行，十日內當總統覺得唔合理就可以Veto 唔簽要求再讀，但要Senate同House (即上、下議院)同時都有2/3人數反對佢呢個Veto先可以彈返比總統。

香港冇冬天

8月5號大罷工

8月5號大罷工

8月5號大罷工

推推推

求吓你過咗佢
你要我做乜我都肯制

美帝來了我帶路

係大家既強心針
大家要小心唔好比人拉
之後仲有排玩

快

可否制裁埋警犬

走晒資啦

快撚d

多謝巴打幫手解釋

回歸支國,共慶國慶
共享支那人榮耀

實行耐d都得
最緊要快d通過，好想睇d賣港賊淆晒底個樣

Pish

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

呢個係國防授權法案入面加咗香港人權部份
同之前講嘅香港人權法係同一件事定唔同

同埋篇報導寫 under non-legally binding 個 part 即係點

Sir this way!!!

過左先講

咁撚大份生日禮物啊

大技
愛國呀拿

幾時到英國制裁埋佢地

返支那啦
咁想做美國人
最好沒收埋資產

好有阻嚇性架啦
個個以為做完衰野走去外國就無事

共榮圈

都有少少 12月至3月算比較冬

this way this way
要我地做啲咩？
盡量配合

大家起多d 底明單唔夠

Please be quick
HK is falling

推 制埋香港警犬仲好

熱烈地彈琴熱烈的唱

先得百零個唔夠喎
老美要唔要名單？

可以email 過去

SEC. 6208. SENSE OF CONGRESS ON HONG KONG PORT VISITS.

It is the sense of Congress that the Department of Defense should continue to make regular requests to the Government of the People's Republic of China for the Navy to conduct port calls to Hong Kong, including United States aircraft carrier visits.

SEC. 6209. SENSE OF CONGRESS ON POLICY TOWARD HONG KONG.

(a) Findings.—Congress makes the following findings:

(1) The United States policy toward Hong Kong is guided by the United States-Hong Kong Policy Act of 1992 (Public Law 102–383; 106 Stat. 1448) (referred to in this section as the “Act”), which reaffirms that “The Hong Kong Special Administrative Region of the People's Republic of China, beginning on July 1, 1997, will continue to enjoy a high degree of autonomy on all matters other than defense and foreign affairs.”.

(2) The Act furthermore states that “The human rights of the people of Hong Kong are of great importance to the United States and are directly relevant to United States interests in Hong Kong.”.

(3) Pursuant to section 301 of the Act (22 U.S.C. 5731), the annual report issued by the Department of State on developments in Hong Kong (referred to in this section as the “Report”), released on March 21, 2019, states that “Cooperation between the United States Government and the Hong Kong government remains broad and effective in many areas, providing significant benefits to the United States economy and homeland security.”.

(4) The Report states that “the Chinese mainland central government implemented or instigated a number of actions that appeared inconsistent with China’s commitments in the Basic Law, and in the Sino-British Joint Declaration of 1984, to allow Hong Kong to exercise a high degree of autonomy.”.

(5) The Report furthermore states that the “Hong Kong authorities took actions aligned with mainland priorities at the expense of human rights and fundamental freedoms. There were particular setbacks in democratic electoral processes, freedom of expression, and freedom of association.”.

(6) On June 10, 2019, the spokesporson for the Department of State issued a statement expressing “grave concern about the Hong Kong government’s proposed amendments to its Fugitive Offenders Ordinance, which, if passed, would permit Chinese authorities to request the extradition of individuals to mainland China.”.

(7) According to media reports, in June 2019, over 1,000,000 residents of Hong Kong have taken part in demonstrations against the proposed amendments to the Fugitive Offenders Ordinance.

美國佬既野
過左先再熱烈地彈琴吧啦

咪撚等喇! 即刻做野啦

成你貴言🙏🏻

得官員有咩用
佢d仔女親戚都奶野先有用

通過
一定會!
保住佢地既利益

或fb pm比美國議員都得

有冇督灰機制，可以比香港市民提供資料

連埋英國推人權法案呀

the Senate Bill includes non-legally binding declarations of the sense of Congress concerning Hong Kong and Turkey

non-legally binding##

國興日

但林病英國人黎

成事當然好，但101會唔會太遲？

制裁埋香港警察同埋佢哋屋企人就差唔多

10月1號

推到狗官一家全部浮面，一個都不能少

早d 得唔得

毒蛾10月1前唔可以落台

你班仆街擁抱大灣區啦

一齊共享大灣區光榮

美國拉埋其他盟友歸邊啦

再堅持多陣就快有陽光

點都要熬到通過呀大家 呢段時間要克制唔好做傻事 如果唔係錯失良機就真係唔知等到幾時㗎啦

通過左 係美國大市館前面搞集會 慶祝

收成波

要繼續聯絡議員同佢地講香港呢家水深火熱唔好比中共用利益誘惑到佢地

正呀

唔好要我失望呀

貿易戰開始後，美國兩黨對滅共，一直是大團結

yes this is a separate bill. The Hong Kong Human Rights and Democracy Act 2019 House and Senate bills are and .

淨係 sense declaration, 唔見有 sanctions

真架？？？？邊20個？？
正

自己都要頂住

信唔信你好呢？

唔好再比5毛 p牌仔煽動到

美國無唔理香港，兩大黨做事不知幾積極
只是民主國家通過立法程序中

攬炒

十一開香檳

用clearytradewatch 既講法，呢個係 non-legally binding declarations of the sense of Congress concerning Hong Kong

所以算係恐嚇，而唔係實際法例去sanction，但如果通過左，大概都係要通過到香港民主人權法案先做到，但如果呢條過到，即係過香港民主人權法案都冇咩阻力

啲手足唔係頂到好耐㗎咋

快啲過

留意返呢個唔係香港人權民主法案，下係國防授權法，大家可以睇下個法案summary

btw，會唔會呢個過左就冇左香港人權民主法案架？

Source: 作者

===
美國國會2020年度《國防授權法》

SEC 6209. 國會對香港政策的共識。

（a）調查結果 - 國會作出以下調查結果：

（1）美國對香港的政策遵循1992年《美國 - 香港政策法》（公法102-383; 106 Stat.1448）（在本節中稱為「法案」），該法再次承認「中華人民共和國香港特別行政區自1997年7月1日起，將繼續在國防和外交事務以外的所有事項上享有高度自治權。」

（2）該法令進一步指出：「香港人的人權對美國非常重要，與美國在香港的利益直接相關。」

（3）根據該法第301條（22 USC 5731），國務院發布的關於香港發展的年度報告（本節稱為「報告」）於2019年3月21日發布，指出「美國政府與香港政府的合作在許多領域仍然廣泛而有效，為美國經濟和國土安全帶來了重大利益。」

（4）報告指出，「中國大陸中央政府實施或煽動了一系列與中國在《基本法》和1984年《中英聯合聲明》承諾允許香港高度自治相悖的行動。」

（5）報告進一步指出，「香港當局採取與大陸優先事項一致的行動，犧牲人權和基本自由。民主選舉進程、言論自由和結社自由都尤其倒退。」

（6）2019年6月10日，國務院發言人發表聲明，表示「對香港政府對其《逃犯條例》提出的修正案表示嚴重關切，該條例一經通過，將允許中國當局要求引渡個人到中國大陸。」

（7）根據傳媒報導，在2019年6月，超過1,000,000名香港居民參與了反對《逃犯條例》修訂草案的示威遊行。

（b）國會共識 - 國會的共識是 -

（1）中華人民共和國政府和中華人民共和國香港特別行政區政府應立即停止一切破壞香港自治的行為，並停止對香港《1997年基本法》和1984年的《中英聯合聲明》所保障香港人的基本人權、自由和民主造成負面衝擊;

（2）中華人民共和國香港特別行政區政府應立即撤銷對《逃犯條例》的修訂草議，停止對抗議者採取違反國際執法準則的無理武力; 和

（3）美國應對違反香港人民基本人權和自由的所有個人或實體實施經濟制裁，簽證禁令和其他懲罰性經濟措施，秉持美國法律和國際法。

=====

潛在制裁目標包括：

Wang Zhi-min (王志民), the Director of LOCPG
Li Jiang-zhou (李江舟), the minister of the Police department of LOCPG
Carrie Lam Cheng Yuet-ngor (林鄭月娥), the Chief Executive of HKSAR
John Lee Ka-chiu (李家超), the Secretary for Security of HKSAR
Stephen Lo Wai-chung (盧偉聰), the Commissioner of Police of the Hong Kong Police
Tang Ping-keung (鄧炳強), the Vice Commissioner of Police of the Hong Kong Police
Junius Ho Kwan-yiu (何君堯), Hong Kong lawmaker
Lee Wai-man (李偉文), the Commander of the Yuen Long Police District
Yau Lai-keung (游乃強), the Vice Commander of the Yuen Long Police District
Hong Kong Police

法案在國會通過及呈交總統特朗普簽署後，將於2019年10月1日生效。

美國佬都知道支那面子最緊要

請大家做文宣

力求條例涵蓋香港警察

鄧炳強

快撚啲返你地祖国啦

可唔可以再眾籌去美國賣下廣告

一定要過呀

多謝！！屌！！太撚開心了

唔該快d 啦

擁抱大灣區

真正國慶

唔該各位唔好手軟，呢個法案唔係香港人權民主法，要繼續係輿論推動立法，持續監察港共！

cia級別嘅起底唔知係點咖呢?

可唔可以制裁埋紅底法官

快d啦大佬...幫幫手

10月。。。點捱咁耐

專登?10月1日

推呀

5毛已知整唔沉呢個post

開始入來講假消息

重點係sanction人開唔到銀行戶口
基本上連香港既中資都唔得

屌你老母，班仆街成日講愛國愛黨，共享大灣區榮譽
但佢地個個就拎外國藉，仔女去外國講書創業，都唔撚合理，推其他人去死
既然佢地心系中國，應該生生世世留係大陸，唔好得個講

頂多幾個月

推，希望真係會過

繼續！

好少人入list

象徵大d

文章無寫到有幾多人制裁wor好似

貿易戰初段一樣

見work，之後就大玩特玩

屌係就快
大家都頂得好辛苦

送份大禮賀賀佢

共享國家榮耀

係真就好～

做野要一步步黎 應該係先港共/支那官-->賣港議員-->奶共商人/走狗

This way sir

要頂多兩個月

一定要過

強心針

話時話今年有無煙花？

一世冇得團聚都係一種懲罰

屌你正呀喂!一定要過呀!

11月仲係好熱

習大大個女都要?

oh fuck what a good news

得百幾咁少

應該唔會冇左香港人權民主法案架
反而呢個部份係先定下共識, 為香港人權民主法案開路

快點制裁我

罷兩個月工

要撐到2047 ！

過左我開香賓請大家飲

港共好多都係英國藉
但美國過左，其他國家係咪都會跟

一定要放

過咗再開心

快過，幫幫手

好難頂呀

keep 住場運動就可以贏

希望盡快通過唔好俾佢停

Trump唔簽唔洗旨意連任

唔通正仆街呀

有地域限制，幫下手都得

咁撚耐

大大力推

sir this way

一齊返黎慶祝國慶

正呀喂繼續死撐啦共狗

過左都係 non-legally binding declarations, 有用嗎?
//In addition to the sanctions provisions on North Korea and opioid trafficking discussed above, the Senate Bill includes non-legally binding declarations of the sense of Congress concerning Hong Kong and Turkey//

英國有排，同埋美國制裁威力大好多
如果係全面制裁係可以去到凍結相關人士美金資產，所有要處理美金既金融機構都要跟住制裁呢個人

終於嚟到依一步

Sir, this way please

Sir, Hurry up!

舉美國旗慶祝🇺🇸

快呀 頂住呀

快啲落實

觀望緊
同事之前有投侵侵票
約咗下次一齊再投佢 如果佢做嘢

係咪真係有架

之前就有講過 制裁唔係淨係凍結佢資產同趕走佢地咁簡單
係所有既美國產業都唔可以提供任何服務比名單上既人 一經發現 就會黑名單果個產業

推翻上去 大家加油

以為今年嘅10月1

洗唔洗幫手提供名單比國會

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

開始有希望但絕不能鬆懈

遭到制裁的港共官員名單有二十多人，包括他們的家人在內，將有百多人遭到全球西方國家制裁。

段文入面都冇咁講...

希望有好消息

小鳯姐～～～

起碼玩多幾個月先

齊鼓掌

包唔包埋習總個女?

仲有成2個月點崖⋯

唔好急功近利 香港人抗爭係長期架

屌, d 夢遊人就嚟挨唔住

if we burn

推呀！

幫你地手名單加返幾個人啦！！

推 共享大灣區榮譽啦屌你老母

佢地到時真係一定要愛國愛黨了

其實一日未上到眾議院 一日都係未過 通過我有信心 只係係咪真係10/1或打後通過就不得而知

the Senate Bill includes non-legally binding declarations of the sense of Congress concerning Hong Kong and Turkey:

“[T]he United States should impose financial sanctions, visa bans, and other punitive economic measures against all individuals or entities violating the fundamental human rights and freedoms of the people of Hong Kong, consistent with United States and international law.” Senate Bill, Sec. 6209(b)(3)

佢講係non legally binding 無法律約束力呀

快點制裁佢

等你70 周年制裁你

收成期呀拿 依家變沒收 再共享中國人既榮耀

要班官同民建聯一世生活在中國

10月1 同胞勿近

十月就有咪算快

想知名單

大家要幫手查哂所有警犬憲委級嘅資料寄俾美國國會！！！！

攬炒攬炒
我哋就算死, 都要拉埋班狗官、警渣、自私港豬一齊死

歡迎回到祖國的懷抱

大大巴車落中共度

算係咁拉下嘛，為左成個海咁遠既某大國其下既細城市
尋日睇細良先講美國出賣左香港，而家話你知條法案仲係wip, cnn記者又跟貼元朗，星期日又us國會議員又即刻出聲

揮完美國旗即刻見效

有請小鳳姐

即係原則性通過，只係傾緊係滿門抄斬定珠連九族，大辣定超辣

希望trump trump唔好彈出又彈入

支持制裁共產黨同所謂愛國人士！

跪求制裁黑警及其親屬

香港加油
頂到10月

一定要report比美國

幫推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

Please help Hong Kong people and our children.

好過冇！支持！

快啦 10月1咁耐 唔好比時間人 走支

係先好呀大佬
香港就死啦

共享大灣區榮耀！

有無何妖
警黑勾結傷害在港美國人安全，美國應該要出手啦

兩個月

除左官員之外
助紂為虐、殺到興起果班警犬呢？

快啲啦屌

其實住大灣區幾好丫，大灣區咩都有。

利申：愛國愛港

快啊唔該

快點通過

仲有冇其他SOURCE比我打J

請制裁香港差佬

！

正確 👩‍🦳

美國最後可能收左著數唔過，美國國會好多人幫大陸做説客。

幫推下先
返黎中國享受下啦

光復香港 時代革命

希望得

值得大肆慶祝啦 班友咁盡心盡力為中國
深圳血染既外牆十分應景

過左先算啦 兩個月可以有好多事發生😞

希望唔好只係傳，要落實去做

幫推

美國
之後歐洲
加拿大
英澳紐

你班港共走狗非洲壽終正寢啦

5毛知道推唔沉
入晒來了

唔好咁開心住！重有歐盟，英國，澳洲！

賀你國慶

即係過撚硬

係要accommodate埋d分歧

“[T]he United States should impose financial sanctions, visa bans, and other punitive economic measures against all individuals or entities violating the fundamental human rights and freedoms of the people of Hong Kong, consistent with United States and international law.” Senate Bill, Sec. 6209(b)(3).

A conference committee will resolve the differences between the two bills, with the majority of the work likely to come after the House returns from recess after Labor Day. The resulting compromise bill is expected to be finalized and passed sometime this fall.

生日變死忌

“[T]he United States should impose financial sanctions, visa bans, and other punitive economic measures against all individuals or entities violating the fundamental human rights and freedoms of the people of Hong Kong, consistent with United States and international law.” Senate Bill, Sec. 6209(b)(3).
A conference committee will resolve the differences between the two bills, with the majority of the work likely to come after the House returns from recess after Labor Day. The resulting compromise bill is expected to be finalized and passed sometime this fall.

梁蛇呢啲低級打手計唔計

美國中共官員多
港共多數歐洲

最好快啲

人權法案呢屌你老味

共享大灣區啦！
推

咁要向美國多多宣傳先得喎

全球慶回歸～

呢2個月會唔會有咩變化㗎

一個接一個

我地要俾多d料出國際呀！！

我最期待的畫面出現了.JPG

但林鄭係英國籍喎

搵多d名單比佢地得唔得，成個民建聯大把啦

快啦，香港人頂唔順啦

美國應該通過多條法案，優惠我哋𠵱啲支持民主嘅良好公民同專業人士取得工作簽證

保皇黨都唔只二十多人啦
仲有老豆搵仔個班呢？有曬資料
要做多啲先得

1

美國送咁大份國慶禮物比支那

一路加

何君堯去唔到美國了

爽丫

up

If we burn, you burn with us.

續步黎
等班支那豬驚下

終於可以共享大灣區榮譽

希望過到!
但同時自己香港自己救, 已準備好長期抗爭!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

very happy!

777係英國藉

要求所有黑警都要制裁

全部返嚟賀壽

多數英國 但英國佬唔做野

唔好忘記人權法案都要推 應該制裁左先到人權法 不過樓主po呢個法案好似冇法律約束力

中國國慶禮物: 建制派+政府官員共享大灣區榮耀

？？？

制裁中共官員先work
港共官員，中共佢當你condom
中共自己無得當自己condom

第一波，唔使擔心

可參考貿易戰

修訂香港關係法已經冇咗聲氣，算9數啦

終國國慶先通過

擺明玩尻終國

咁好既野一定要預埋班黑警

十一唔知多幾多人唱 我們都都是中國人

人數要夠多夠全面先有用
一陣話香港得幾丁人有份就冇阻嚇力

到時班狗官屋企人自然有個假身分入境架啦

Great news

西方陣營起香港有巨大利益
當年既願望係中國人富起來就會要求政治改革
和平演變成民主國家
但宜家佢地睇到既中國係一步步變成極權國家巨獸
唔制止，就會比蘇聯更難對付

民主自由vs國家極權

香港輸得，跟住就到台灣
佢地一定要撐香港，但自己都要爭氣

國慶呀今之真係
十一我地記得國慶

包唔包777個仔

keep 住個勢

美國制裁係好撚惡,唔係淨係凍結資產咁簡單

十月,香港人都死撚哂啦

恭喜，一定要順利通過

班警犬白衫呢?

共享大灣區既榮耀！！！！

爭取每日20個！

每日150

woww yeah

等呢個過左之後先上
滯牙膏慢慢黎
咁急無哂棋

一定要盡快，如果下年TRUMPTRUMP大選一輸就PK。。。

美帝：只係咁啱10月1日係財政年度開始，真係咁啱

其實太慢啦,好驚我地捱唔到去10月1日...

唔使認真覆班友

5毛知沉唔到 已經入晒來潑灰

焦土is coming

淋病兩個仔

對華強硬已經係兩黨共識
反而侵侵睇錢做人，已經比人屌佢對華唔強硬

擴展到五眼聯盟國家一齊去制裁

鄭若驊係主要劊子手，應該首當其衝。
其他就真係唔係100%

推, 炸佢老母閪

比卡超 肥仔聰

若然屬實

香港市民首次上街喜迎十一

Push !

班垃圾官員成世困喺大灣區啦

等緊呢一日好耐啦！
唔好齋講，議案快啲通過啊！

支持住！好多人支持緊我哋！

加油呀 香港人

唔信

就算黑警壓得住抗爭
10月1都要含家產

搜刮埋咁多民資民膏 又貪污乜乜乜

想知制裁令除左唔俾佢入境，凍結資產，銀行唔做佢生意，申請唔到信用卡，買唔到機票，銀行call loan，會唔會誅埋九族？美國重有咩厲害招數架？

送份大禮俾中國人

洗唔洗係外國宣傳下條制裁清單

仲有黑警呀 屌

正

10月1日，
國慶日=攬抄日
我一定會慶祝，
真係諗起都興奮

被共享大灣區繁榮

快啲
香港就快撐唔住

Please include the Police Force and Pro-China LegCo members

普天同慶

撐住

十一献礼

大圍野，民主黨都無乜理由反對

可唔可以加名香港警察

快啦
我就地頂唔順

“[T]he United States should impose financial sanctions, visa bans, and other punitive economic measures against all individuals or entities violating the fundamental human rights and freedoms of the people of Hong Kong, consistent with United States and international law.” Senate Bill, Sec. 6209(b)(3).

留名

害人終害已，佢哋感受下被人DQ的報應！

希望係真嘅

首先係狗隊嗰2個外國勢力

希望英國、歐洲、澳紐加同日本都制裁班仆街

無實際作用！只有阻嚇性！
你哋諗下啲高官都六七十歲丶仔女都廿幾三十幾,
一早入咗加藉就係加拿大人, 入咗美藉就係美國人, 更多嘅係英國人,
憲法上唔容許郁自己國民, 亦唔可能取消對方戶藉

無錯，美國係可以制裁香港藉嘅高官子女?
問題係我恐怕根本唔存在只有香港藉嘅高官子女

推啊

70大壽生日禮物

不會鬆懈

10月1送佢地返去國慶 愛國愛黨呀拿

10月1號可以返大陸慶祝了
真開心

希望係真

快啦屌

大禮

10月1
識玩喎美國佬

係時候慶祝國慶

推埋英國人權法案呀

搞撚錯 班商界立法會議員都要捉埋啦

咪J住先啦。
好似係non-legal binding㗎，即係無約束力條款 = 你可以吹，行政部門唔一定要落實

Noted with thanks. Push.

大家加油！

Just needs some time.

美國真係會為香港玩到咁盡制裁其他銀行咩

This law is also relevant.

This existing piece of law is also relevant.

There is existing law for the same function.

揀十月一日

In addition to the sanctions provisions on North Korea and opioid trafficking discussed above, the Senate Bill includes non-legally binding declarations of the sense of Congress concerning Hong Kong and Turkey:

“[T]he United States should impose financial sanctions, visa bans, and other punitive economic measures against all individuals or entities violating the fundamental human rights and freedoms of the people of Hong Kong, consistent with United States and international law.” Senate Bill, Sec. 6209(b)(3).

non-legally binding

應該立即凍結佢地在美資產，唔好俾時間佢地走資，等法案一通過即刻充公。

8月5號大罷工！

齊齊放假

有5個高官岩岩開左AC負皮

應該調返轉諗

有銀行真係會為個幾個19客玩咁盡唔怕美國制裁咩？

美國未做野各大銀行先郁手啦

勇武！請忍耐一吓！暫時唔好送頭，一個也不能少！

人權法案快D通過！

劉細良話美國出賣左香港 我唔信
因為出賣既前題係支那會答應侵侵既deal去交換
而支那係必然做唔到
所以香港肯定會成為風眼

香港人 加油！

過佐立即開心到開香濱

林鄭仔仔係咪可以返大陸讀書？

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

(20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

集氣令佢過！！！

竟然可以係大選之前過

其實你識唔識英文? 只係冇法律約束力嘅declarations.

In addition to the sanctions provisions on North Korea and opioid trafficking discussed above, the Senate Bill includes non-legally binding declarations of the sense of Congress concerning Hong Kong and Turkey:

be water 3個月 sir this way
香港加油

美軍來了

十月一

唔係嗰日通過 而係嗰日開始正式實行(順利通過的話)

恭祝你福壽無天齊
年年都無今日
歲歲都無今朝
恭喜你～恭喜你～

快d啦

侵侵好波

快d 制裁

已經有好多例子，反映出當一個愛黨既中共官員係唔會冇外國背景。

返大灣區共享榮耀

8月5日大罷工

psuh

等到頸都長

一齊共享大灣區榮耀

咁撚遲

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

呢條法案好似支爆咁，次次都話就嚟就嚟，但次次最後都無發生。

打扙最怕無希望，唔好比佢沉仲有好多義士等我哋救

啱 雖然我支持勇武
但無大必要性下 可以轉番和理非

成班五毛食屎啦
人地美國自己都有好多內政要搞 肯幫香港咪算好 又要屌人地唔幫你又要話香港係美國眼中唔重要 跟住又嫌人地做野慢 屌你老味你老幾啊嘉下 就算美國唔幫 香港人都要繼續抗爭架啦

依家未到時候唔可以停曬手架 一停左全港人玩完 洗濕左個頭就要繼續啊

Pushy

其實講左咁耐，究竟響咩位卡住左？

見錢開眼既死左膠會阻路

做個真正的中國人LA！共享大灣區榮耀

仲有香港關係法

推比大家睇

包家屬，連坐來的。

呢個要解放軍出

正。。。 一齊為大灣區驕傲
生做大灣區嘅人 死做大灣區嘅鬼

加速唔該

10月1日岩岩好係遊行大日子

原文係講國防授權法修訂案
基本上寫得香港問題落去, 就代表兩黨已有共識

實際應該香港人權民主法先係戲肉
有咗共識應該過到, 但係我估仲要排隊

共和 同 民主兩黨一齊推好難唔過

快手啦 屌唔住啦

齊慶國慶

快撚D

件事咁開心
唔係比佢沉啊嘛重

唔一定架

最好罰撚埋 o 的黑警，呢世無得去美國

求求美國快d過一定要過
見到細路受傷心好痛

別有用心

用石頭砸自己的腳

美國送大禮

呢個日子好

美國極之有誠意做野

聽住先啦
到而家 外國無動靜，得個吹
係台灣叫好d

侵侵真係簽左先講

要通過到啊!

幫中国人回歸祖國

如果係美國既制裁
其實就係誅九族
連鎖制裁
會制裁埋同美國有打交道既公司

快啦屌你

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

求通過

贈慶

唔好傻啦
美國制裁其他閪方國家未必會跟

係，邊間公司唔聽話就成間公司比美國制裁

兄弟頂住

到有錢既時候未又係會移民外國

幾時表決？

好似話國會要過, 有冇侵侵簽名都可以照過, 一邊做白面一邊做黑面

急不及待要玩玩了

公司要跟

快啲 我就快忍唔住啦

Come on

6個負皮

10月1日

有無港共名單睇下

香港人有錢出錢有力出力，一定頂得住

幾時制裁埋班毅進仔

八月五 三罷

咁少人咋

不過好樂意袋住先
越快越好

唔必，之前反送中立法都吹風出嚟話想搞

邊個話美國旗冇用？其真噚日對家又講外國勢力就知咩事。

快快快

冇黑警唔去美國同冇美國物業其實冇大影響

使唔使幫手搵多啲人

USA送大禮!!!

英國呢？個兩隻狗頭，冇得返鄉下

咁開心，大力咁推

民賤聯 、鄉黑、林病、中聯辦班含家產 黑社會公安、太多太多

白衫點會冇影響

正呀喂

二十個好少但作用應該大掛

希望越大失望越大
我會靠自己

我一定大力支持

聽到都要打丁

大家頂住呀

預左最少戰鬥到十二月 你估區選佢唔會出招？

P牌大直路推爆！

個班撚樣以為做完政治任務就可以移民？

你老母同全香港人一齊留番係大灣區受啦

點影響法呢，講嚟聽聽

香港人繼續要靠自己！！！

不過我絕對想美國整個靚助攻

光復香港，時代革命！

班廢人英文都唔識多句鬼夠膽去美國咩
來來去去剩係識去台泡泰

美國如果說服埋其他盟國一齊搞支共港共當堂純過綿羊

中共捱唔捱得過70年

到時班官會不會死老母咁款去升旗禮

吓，港共正苦「官商鄉黑警共」機器呢？倒不如…

聽住先，冇咩期望

幫支那慶祝

pishhhhh

呢條例好緊要，具針對性，就好似標靶藥咁，對準惡性腫瘤。
要幫目標開定profile收集証據，條例一過就舉報

共享大灣區榮耀
If we burn u burn with us

大力推

習明慧

比負評個啲係咪5毛黎

係咪架，唔好呃我哋喎

可唔可以快d制裁

簽左咁多份聯署，呢份簽得最爽啊喂！

仲有3萬隻狗

10 1黃金週

美股同美金product 都唔可以揸

快啲

外國勢力

第一階段是官員
第二階段可唔可以擴大至全體黑警

lm

聽住先啦

雖然好想j, 但係non-legal binding....

成個民建聯都唔止啦
仲有退休黑警 高官

唔好回

國慶送大禮

祈禱
香港人頂住

做過差佬都唔可以移民就差唔多
做你個中國人啦

加油呀，應該仲有好多位架

揀中國國慶日
話唔係特登都冇人信
入面咁多中國通

我無嘢講

美國標準點對示威者？呢d飛機文就算把啦。

推到變事實

個人數篇文無講？

光復香港，再現輝煌

回歸祖國

支持

真心希望會制裁，不過都係聽住先

係咪堅架，唔想希望越大失望越大

西方世界跟著美國

快揀啲，不能等了

希望真係會通過...

撐多兩個月!

救救香港

10月1真係要慶祝一翻

唔該制裁埋班黑警

It is time to add more Police officer info to the list, and send it to the US congress.

正呀屌

全港市民熱烈慶祝10.1

強烈要求名單加入民建聯工賊會成員 最多我比埋啲人名你

推佢老母

熱烈地彈琴

啲黑警有無份？以後無得出境？屌你老母有殺錯無放過！

如果係真
10月1號真係要開香檳

香港有3萬警察喎，廿個咁少？

熱烈歡迎高官共享大灣區榮耀

Wtf廿個？
佩洛西個法案呢屌

留意返，美國制裁係可以去到所有要處理美金既金融機構包括恆生匯豐渣打都唔可以做佢生意，簡單d講，少則cancel account,大則供樓既即刻還mortgage

諗起已經有d想喊出黎
希望美帝唔好再撚化我地

睇班仆街割𥱊

一定要通過

過左武器禁運先啦
仲等10月

俾晒時間有關官員散水

D股票

有無人叫到美國關注過期武器使用，叫佢地禁運

八月一得唔得？
頂唔緊啦

希望美加英澳合作，齊齊制裁呢班狗

睇黎我地要幫手俾埋啲list佢地

你估侵侵真係為正義咩，同埋一條法案話過就過個d除左獨裁係唔會係民主社會發生，條例仲要對外，算係咁拉10月

快啦，就黎頂唔住啦

唔好咁老定
5大訴求一開始夠話起碼會有一兩個啦

唔好老定, 自己香港自己救

大家唔好抱太大期望，美國想製造籌碼
而呢段時間或者會嚇到一班官員，林鄭唔會再出黎，下一步就係諗點對付個班軍政府

通過咗算少少外力，唔好太high，手足做好自己。

推到佢仆街為止

大灣區熱烈歡你

警察算唔算先

全城喜迎美國送禮

有報紙提吓未

屌哪媽!!!!!!!!!!!!!!!!

頂硬上!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

制裁港共官員，即係送子彈比美國佬，你覺得佢地會唔制咩

10月1號整份賀禮

香港要嬴!!!!!!!!!

香港要攬炒!!!!!!!!!!!!

一隻都駛旨意走得甩

攬炒吧

條例寫法令美國將會有一個法理基礎去制裁一啲侵犯香港人權自由既人/單位, 但唔係自動立即制裁相關人等
用唔用同用喺邊個係executive (即係侵政府)決定?
同埋如果嗰個人已經係美國人應該用唔到?

最好的生日禮物

你睇埋中美談判個情況先
兩邊講掂數就未必過
仲有2個月,中間可以有好多變數

唔好比佢停

雜總呢？

移民sir點睇

推返d有用post

最好對香港實施最高級別旅遊警示同制裁香港
黎個大攬炒

頂唔住啦

快啲啦

抵制埋班黑警

因為你開

一齊住香港城囉

唔好打咀炮

國務院已批出和平遊行集會

呼籲各位8月4日再次上街遊街、8月5日罷工集會，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回612暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警隊濫權
五、立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。

但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。

我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

8.4 將軍澳
13:30
寶翠公園——>單車館公園

8.4 港島西
16:00
科士打臨時遊樂場——>中山紀念公園

8.5 全民罷工七區集會
13:00
沙田、荃灣、屯門、黃大仙、大埔、旺角、金鐘

和理非全面上場

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

👏👏👏

侵侵進攻

香港人要努力多2個月

有公務員同事開始攞理金離開銀行，

名單得廿人咁少 !?

我已經忍唔住喇

一定要通過呀

佢地好想返香港過將來既10.1架

遭到制裁的港共官員名單有二十多人，包括他們的家人在內，將有百多人遭到全球西方國家制裁。

想問邊度睇到"遭到制裁的港共官員名單有二十多人"

亮來了！東風來了！

唔推

唔係人

熱烈地彈琴熱烈地唱

唔計家屬先得果20幾人 淨係制裁淫賤聯一個黨都唔夠

沒收佢地以及家人名下嘅美元資產就正啦

1001?

推呀！頂住呀香港人！

幫推返上去

二十多人咁少

快 burn with us

知道名單之後真係要登報通知一下佢地 等全香港人恭喜佢地都好

If you look carefully, it states “non binding” which means to execute the law or not is totally up to their want and
Decision but not necessarily

包家屬先廿個，希望有更多

市民要舉報（提供證據），咁美國政府先會做嘢。

永遠擁抱大灣區榮耀

我要8.5 罷工

係近排最開心的新聞....

救義士

侵咪得個講呀

10 月1 隆重期待

加埋班香港克警得唔得

推po, Sir this way

係唔係真架，唔好tum我啊

太好喇！ 希望呢個係第一步，仲有第二三四五六七步

應該連埋一眾係外國攪事支持中共既愛國愛黨留學生

Up

推到10月1

大家要挨落去啊

制裁埋拆連儂牆嘅支那外國留學生

用和理非拖住先

個名單太少人喇，兄弟姊妹們，幫手將有份協助暴政施暴嘅「好」人，都納入名單內，例如：肥媽/投共倫嘅一眾冚家剷。

阻嚇性比較多

總統有否決權

個修正案係non-binding 啊
唔好咁快開心著

攪人面識別限制自由算唔算？ DQ主任算唔算？

求下你一定要過

其實呢樣野一路都行緊
而家係要加長個list

If we burn,
you burn with us

俾d希望大家都好

來來來 大家一齊擁抱大灣區

就算過左參眾兩院,死侵都可以彈出彈入,插一輪花都未必會簽

念力 祈禱

加油 香港人全力支持

唔簽彈返比國會
2/3通過就得

百多人咁少

仲有啲黑警及家屬都唔好俾visa佢地啦

唔簽的話好似過一個月都會自動生效

屌係咪真㗎好期待

恭喜恭喜

"NON-BINDING" provides flexibility for cases where other concerns involved.
The Act is NOT just "阻嚇性", it MEANS what it says.

兩黨支持都未必會通過，小心 trump trump 會出賣香港人，為達成貿易協議，故意拖延法例通過。

再交返比國會 2/3通過自動生效

對華政策，兩黨係好團結

大推

全警隊不論職位高低都要

希望過，但會唔會用呢招打貿易戰

何君堯有冇份

正～幫班仆街賀壽

射了

For those voting Yea, please raise your hands
For those voting Nay, please raise your hands,
Nobody, Nobody, Nobody, Nobody, Nobody, Nobody.
For those abstaining, please raise your hands,
Nobody, Nobody, Nobody, Nobody, Nobody, Nobody.
Nobody. Passed!
(Applause)

一定要靠自己先
殘忍撕殺行為先可能有美軍黎頂住

好想佢快啲過

係就快，等港共兒女返佢地最愛的祖國過埋下半世！

唔好舉報隻梁振英，佢真心為港

👏👏👏👏

永續大灣區

建議10月1號攪升旗禮慶祝
不過係升🇹🇼
之後再下半旗
之後就話
三民主義統一中國
光復大陸國土
建設民主中國
促進世界大同

同時發表兩岸分裂悼詞

唱以下歌曲：
《中華民國國歌》
《中華民國國旗歌》
《梅花》
《中華民國頌》
《自由花》
《分列式進行曲》
《蔣公紀念歌》

共享大灣區榮耀啦

唔止廿幾人

邊二十多個港共官員？

全港警隊please

Never surrender!

那就是說，十一國慶之日，就是港共官員的家人被驅逐回到香港的大日子。遭到制裁的港共官員名單有二十多人，包括他們的家人在內，將有百多人遭到全球西方國家制裁。

咁少人

新手弱弱一問：我朋友既舊同事係住南邊共和，佢係fb自認恐襲其中一員，朋友將圖交了給我（他無連登acc）請問可交給那位師兄跟進？

有圖有證據，但未有該人資料

先謝各位師兄幫忙

推呀 共享大灣區榮華啦喂

知唔知名單有邊個？

去搵老豆搵仔post

我會集會
我會罷工

non legally binding 唔好咁開心

但願如此

有得出，伊朗、北韓、敍利亞個堆囉

謝師兄🙏

我地好心急呀，屌你老母

睇見都射出來

Sir! This way

大家應該盡早回國 好好管治

要多謝黑警咁勤力

點止咁少人
起晒啲佢地啲資料
有咁多時間
返大灣區喇垃圾

深感安慰

有乜出奇? 政治歸邊。

冇得走，班人返大灣區共榮圈

快一點快一點

返大灣區慶祝國慶啦 中國咁好

真係貼心
等佢地一齊擁抱大灣區榮譽
話事話 班狗有無份先

我迫不及待好想玩玩了

推 求下你主耶蘇基督 喃摩柯呢陀佛 伊斯蘭 日月神教 幫手

Link係到

聯曙左咁多有邊樣審議緊？

if we burn, you burn with us

有冇雜種份先?佢有7萬幾億美金資產....

希望有埋葉瘤

但而家美國放哂風，咁班官咪大把時間走？

遠洋留學咁耐嘅乖仔乖女終於可以放下沉重嘅學業回祖國與父母團聚，可喜可賀

但係呢個係non-legally binding declarations:
係你引用原文前其實仲有一句：
the Senate Bill includes non-legally binding declarations of the sense of Congress concerning Hong Kong and Turkey:

我地送佢一程又點話啫

班玻璃心碎到一地都係 當然啦

美帝好波
果然識揀時間

快D過呀，心理上開始支持唔住

遭到制裁的港共官員名單有二十多人
點止20多人呀!!!!!
成個狗舍都要burn with us !!!

資產唔淨止現金，現金話走就走，但佢名下所屬既，包括持份公司，物業，基金呢d唔係話一兩個月走得哂，佢要甩手套現都要時間，講真即死係未必，但蝕讓都痛，就算套到現，俾人制裁佢都只可用現金，做唔到投資，一定要靠代理人，班官本身有無咁高財技就...

通過咗既話10月1 要賀賀佢

我都好想知邊20個幸運兒....

打住飛機先，過左再講

推啦屌 唔好比佢沈

攬炒啦

諗起都有高潮

If we burn, you burn with us

頂唔撚住喇, 快手啦屌
香港關係法攬炒啦

過到要慶祝!!!

整張明單腥過去

點解唔早啲

支那國慶大禮

白痴一問：
制裁之後會點？唔畀入境／唔准定居／沒收PASSPORT？

仲有兩個月，頂住呀

香港希望
一定要通過
我粒魚蛋冇甜醬，你都唔可以有！

洗唔洗助攻, 交份完整名單比美國

話時話，美國真係冇支那人敢拆
唔知係咪怕露底俾人連根拔起

美帝送賀禮

趕唔趕唔切賀國慶

包埋689，pls

移民sir慘了

大家要同港共鬥長命

千千萬萬感謝🙏🙏🙏

共享終蟈人榮耀

quick...

無名單先阻嚇得到更多人

推到十月二號

好撚興奮

國慶緊係返中國聚一聚啦

有人拆 波士頓果度

快點

以而家既中美關係
肯定過唔到啦
侵侵都冷處理香港革命

警犬得wechat pay 支付寶 點制裁佢

推爆佢

我地仲有一樣野要做，就係要美國停止供武器俾黑警

好想見到通過哩一日

Fred sir

可唔可以加保皇+香港警隊

I see

係就快啲喇

推呀！再睇睇方向：

和理非戰線：「真普選」係時候做主菜未？

仆街，點相啦呢d
右翼抬頭嘅美國都有支那人搞事
堆3K黨死晒去邊

#好人一世平安

Frances hui fb page有講

如果係美籍就打尻呢d人
因為佢地破壞他人財物在先

送及中共的生日禮物

如果可以制裁埋係澳洲温哥華亂搞我地香港學生個班大陸喱就好

please!!!!!!!!!!!!!!

推
熱烈地彈琴熱烈地唱

頂多兩個月

祝所有港共政府官員都可以生生世世擁抱大灣區

一定要有收成期份

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

Sir, this way

唔反朗嘅王騎高汁到

希望過到

全民賀國慶

純估：
1. 行政長官
2-4. 三司
5. 保安局局長
6. 立法會主席
7. 警務處處長
8. 中聯辦主任
9. 立法會秘書長
10. 選管會官員(或包括多名選舉主任)
11. 行政會議議員(或多名，當中包括委任成員及政黨議員)
12. 創科局局長
13. 政制及內地事務局局長
14.

請補充

唔敢太開心住，但都鼓舞嘅
大家頂多2個月

welcome back to this shithole

快啲通過就好喇

70周年

Upup

熱烈彈琴呀

有無被制裁既名單？

大家繼續加油呀！
唔好俾佢停！

好撚爽啊！

隨了恭喜都唔知講咩好

快d 黎打救我地 就快屌唔住了

集氣

係外國既巴絲打要繼續努力 廣傳送中條例 元朗恐襲 警隊暴行
Together We Are Hongkonger

國慶日被制裁

美帝快啲出手

快通過

一定要過啊

This Way Sir

但話係冇法律約束力 咁即係點?

8月1啦唔該
快手

this way sir

快啦，告急呀

二十多人太少啦 成個政府, 行會同警隊都要啦最少 仲有何妖

長期抗爭

咁好揀10月1 送禮物

要堅持呀咁多位
和理優有和理優搞
勇武有勇武做
大家水乳交融到十一國殤節睇佢仆街

很腥奮

推。

最期待攬炒

真係過左先講，但好希望過到，正式收班狗官皮

唔好發夢了，美國只顧自己利益

我睇唔到呢條人權法案會損害到美國咩利益

加人得唔得

trump

10月1係咪特登落鳩中共面

整定本擇名簿，分門別類
用顏色排好清算嘅優先次序
再跟職業工種分

就算法案無佢地名，到時香港人可以自己分組自發制裁班仆街
唔同顏色/工種可以用特定清算嘅手法

唔關侵事國會過左佢就逼住簽 而且香港無左特別嘅關稅地位對佢黎講都係好事

堅持

國慶可以團聚 唔好咩

賀禮

香港人好波！謝謝一眾「我要攪炒」連登仔女的努力！

國慶返嚟大灣區共享榮耀

唔該快啲通過埋《香港人權及民主法案 》

好想係真，但係邊度講10月1日？

雜總個女都係美國讀書

咁少，淨係差佬都全體啦

唔知刁大大有冇份

對美帝嚟講制裁20個人已經夠，佢又唔係要幫香港人申張正義，佢只要做到殺一儆百嘅效果就夠，殺得多反而搞到香港政府大地震，咪阻住揾錢，咁睇落依次應該美帝嚟真

Pence做最好(就算 Pence係S級耶撚，其實更好既係民主黨自己做番，不過鬼叫民主黨唔撚爭氣咩)

美國成功後 英國加國跟埋就...

關唔關我地十萬聯署事？

佢無
佢仔女老婆兄弟姊妹都會有

英國都係算了，英國就連脫歐都未傾點脫

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

十一最好禮物

快d啦
中共班狗又會響度吠

若通過，真係要熱烈慶祝十•一喇！

小鳳姐

正呀，香港人都係針唔吉到肉唔知痛

希望快啲通過，跟住日本快啲跟唔批簽證，到時無得去日本旅行，可以維持政治中立，日日返工，唔驚地鐵被人搞啦

Omg唔好呃呀姐我
真係要實行呀

讚!!

(第一次按錯正負評 點解唔解唔比改架)

舉報黑驚打人
大家快D幫手起底

陪審團行使否決權無需理由

快手
日日見到義士蒙難
精神上就黎頂唔住

快快手過左佢啦

快啲啊

剩低既我地自己黎
所以賤人database同垃圾商店database十分重要

呢個post 唔沉得！大家要繼續做野

等佢地可以回到溫暖嘅祖國懷抱，共享大灣區無限嘅商機。

要求簽證時必須出示個人職業證明
係警犬就唔簽比佢

最好強制埋要check埋屋企人職業證明

基本上自動波啦

我願意罷工

分分鐘大把資產喺美國／經美國金融系統轉走

就算過左十.一， 各位都要頂住..

p

快d啦
不過多謝你地呀

快少少得唔得

有冇辦法可以比多d 人名佢地！？

有無firm d 既source

和理非活動建議，求幫推

推
總算有點好消息

俾人洗腦果班支那唔驚(特別係班廢物留學生),佢地永遠覺得中国是最好

唔係有人已經俾人取消visa咩

撕牆d留學生呢

係廣大港人努力之下，美國終於肯釋放一直以黎比佢地用自由、法治、民主等脅持住既中共黨員以及家屬，中共強大指日可待！

各位手足撐住啊！

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

屌黑警老婆

十月一 先係最撚大獲

今次班左膠咪阻住

啲黑警計唔計

贊成

真的嗎？ 唔好呃香港人呀

班建制負晒皮

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

我地幫你搵多啲人

岩ar 呢班奴才日春日扮到咁撚愛國拎著數 點可以比呢d人才流失去美國

大家頂多兩個月

10.1好想慶祝

容許我瘋狂打飛機

屌你老母，咪俾佢停啦

一撚定要過啊

Search 自己部超級電腦「冇親屬有外國國籍嘅中共官員」會出error/404 not found

拉埋黑警

可唔可以早啲

全民上街慶祝🙊

Pish arrrrrrr

推！！！

望到標題好開心
內文
實施經濟制裁、拒發簽證及其他懲罰性經濟措施。
中共撚會驚咩

推！彰顯公義！

10月1太遲

應該8月1日就制裁呢2x個

9月1日制裁所有非法鎮壓
和平民主人士例如堆警員

10月1日 推香港關係法

直頭要金融制裁，要cut account 無得再借錢

香港都唔止百幾個，不過最緊要制旗左777冚家先。同班高層狗...

推

支線任務：
［同中藥界攬炒］廣傳：唔好買海味同中藥飲片

係咪 資歷 學歷都會註銷埋?

頂住呀，香港人
就可以睇到冚家0仆街㗎啦

推 burn

呢個post必須長期置頂

推撚爆佢

sir, this way!
光復香港 時代革命

頂住

希望班官10月1號一齊回國賀國慶

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

Agger

Sir this way!

可唔可以眾籌上報比個full list佢地

最不明確嘅人

推
等睇班狗官共享大灣區榮耀

到時又要麻煩小鳳姐唱歌

香港人加油😭頂住啊

制裁中共官員? 若然屬實中國則可能成為最大贏家，共產黨滅亡 中國先會重新 仲唔撚係最大贏家?

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

non-legally binding declarations of the sense of Congress concerning Hong Kong and Turkey

NON-LEGALLY BINDING
即係冇法律效力...

即刻做

侵侵尋晚出招，夾爆你先

2020年美國總統選舉於2020年11月3日舉行，此次是美國第59屆總統選舉，同時眾議院全部435個席位及參議院33個議席也會進行改選以產生美國第117屆國會。

哩份賀禮正呀

正解

希望見到呢一日

唔撚信
但希望係真

Just say and do nothing

希望有好似我依d普通市民真係唔知做咩可以制裁到佢地

non-legally binding declarations

眾議院議長 已召集議員提早開會

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

when

改咗話9月9日

too long to wait it

記者請加大力度質問，要全世界都知香港已變成第三世界

9月9 開返會，兩黨大團結幫香港
好快到

唔使質問

休假呢段期間，兩黨都出晒聲
差在點玩法

唔知佢地個list 齊唔齊
我地要唔要都預先整定一份？
一隻賣港賊都唔可以比佢地走甩

慘慘豬啦

PISH

兄弟爬山
不分化
加油

大家一定要頂到10月1日！ 美軍來了！

恭喜晒

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

我要睇佢地回歸祖國

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

歐洲盟友都要跟進

For those against it, please raise your hands
No one, no one, no one, no one, no one, no one
No one,
Its Passed!

林鄭佢地換返做人民幣咪唔駛驚

佢地仲有黨

同班仔女留係中國住啦柒頭享受下大中華

國慶賀禮

騎B小心被中共特務逼害

有無進展

而家根本係過硬
我估佢可以早d過添
不過侵侵想送禮俾中共先特登十一過

佢哋冇一個冇綠卡

係咪真嫁

唔該罰晒全個警隊啦

英國有無類似geh野

tui

依場運動要搞多年

要通過！
頂唔住啦，就黎！

推？

勁過呀！

幾時簽名

係咪真?係就真係賀佢老母

係唔係真架，唔好騙我呀

快D過，十一賀拒老母